「反白色恐怖」

頂佢個肺，而家啲警察已經仆街到真係放走刀手，嬲到手都震緊。我覺得以後大家可以戴頭盔、黑口罩而示抗議。如果佢玩白色恐佈，我地就將佢放出黎比翻佢睇，等佢知道佢想做ge野係幾咁滑稽。

Like 即係會做
唔like 即係唔做，或者需要時間call雞、比人消化

夠5000就大家一齊做